我對於鄰國國旗有新玩法

事源我啱啱睇到呢個post

玩國旗係成本最低效益最高嘅武器

講左好多原來呢個特區政府、本地媒體、休至外國媒體都地枝紅色旗比閘機、玻璃更著重。

咁又講到拆旗，燒旗而家成本好高，因為會即日捉。

咁不如噴枝紅色旗係地下啦，連登仔咁撚愛國鐘意噴枝紅色旗出黎有乜出奇 不過唔夠高咪噴落地，咁比人踩都冇計嫁

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

冇人識噴？

要印個模

要粒星星模就夠

有諗頭，記得包實。

所有玩具貼國旗上去，應該會無事

先係5粒星既大約位置噴一堆黃油，再放5粒星星模遮住，最後劃個長方形全部噴紅油就成為旗了

唔使玩真旗嘅

星星模好易搞啫，搵張紙，剪個星星嘅窿出黎，再放喺你要噴嘅地方上面再對住個窿噴色，你一噴完再拎走張紙，咪就係好靚嘅星星logo囉

多詩

多謝

唔好咁傻
你搵一支香港旗出嚟佢會仲嬲
有冇辦法祝你
到10月1日時用榮光幫香港旗做埋升旗禮